江嘉敏為男友整白色忌廉生日蛋糕

從片段片可見，嘉敏超用心調配材料和裝飾蛋糕，加上獨角獸裝飾和馬卡龍。粉藍色的蛋糕除了充滿少女心，還充滿濃濃愛意。唔少網民看畢短片都大讚她的蛋糕賣相精美。不過，貪吃的嘉敏製作途中忍不住偷食，被朋友問：「這位同學在做什麼？」拿着一大盤忌廉的嘉敏偷偷舔吃忌廉，露出滿足的表情。

喂呀！好sweet呀

喂也

平時食左幾多

俾男友整個忌廉批好過啦

Cream pie🤤